香港國十八區全民覺醒運動

自己香港自己救首先要由自己選區做起
可以學習今日屯門既光復行動 以民生議題號召各區市民表達意見行駛公民權利 不分黃藍
遍地開花
祝各位手足馬到功成

為區議會選舉舖路，千萬要和平遊行，仲要有禮相待，否則街坊見到好反感